Vans 大家着開邊款

第一次買vans，諗住買authentic或者era，參考下大家既意見

era

Old skool